返工最癲試過做咩

打機 訓覺 煲劇

係廁所食飯盒

認真做野

準時返工

叫雞

準時放工 好癲

屌女上司

不外乎準時反工，打機，訓覺

扑野

我都試過
但個廁所好正好好坐，仲好乾淨，而且訊號最強

1個月內追返哂火影漫畫
同事煲哂唔知幾多季Walking dead

打飛機

瘋狂放屁

認真工作

1個月完火影

翻屋企訓教 放工時間翻去打卡收工

屌個客嗰陣唔帶套

睇漫畫 打機 睇電影好基本啦

大家番咩工咁舒服？

利申：教畜

sor 係追返忍界大戰姐
唔係成套

有冇諗過係忘記咗你既存在

樓主存在感低

趁其他人收晒工玩露出

匿咗係儲物室同fd煲咗兩個鐘頭電話粥

我有個Fd佢番沙田, 試過lunch走左去旺角度行街買衫, 三點幾先番去, 但個陣老細仲未番, 仲同我講早知行耐d

拎女同事個杯入廁所打飛機

3日3夜冇訓覺

拒絕女上司/同事嘅性暗示

係背住走廊既位除左下面條褲...
好刺激

打老細

我當住同事面揼佢盒飯落垃圾桶 爽！

見工

去左戲院睇兩點半埸

幾個去深水埗洗樓 齊齊禁鐘仔

喺公司搞喪禮

食完飯同女同事係後樓梯玩

砌模型
訓覺
煲劇
打機
全公司得返一個, 遲到早退, 一日都未必係公司兩個鐘

唔番工

漫畫唔出奇呀動畫就話姐

飲醉酒

有一件傢俬等大約一百個

我打爛左八十個

打邊爐

自慰 係台底幫同事含

改wifi pw

年輕嗰陣抵擋不住朋輩壓力，扮病然後三點鐘絲絲然步出公司門口，行咗去MO見friend食high tea，想起都覺得好癲。

試過係Office同幾個同事打邊爐

出去做gym

請唔請人

你公司係中環？

反pt同個妹妹2個人係office 玩true or dare 玩到摷到佢濕晒

身同感受

騎馬

飯氣攻心嘅時候訓教

我有個朋友返工係唔洗點做野，佢通常係公司炒股、玩switch、手機game 同睇av

點解會係特別佢咁得閒

今日番公司做左一個鐘
之後出左去行街
五點鐘先番去拎袋走

喺Conference Room食榴槤

襯同事出去放飯，打J射落人地張椅到

公司老闆同佢老豆係朋友......
ps: 佢人工30k，但乜撚都唔識

收工公司無人，約過ptgf上黎

垃圾筒搵到condom
發現同事琴晚喺office扑野

咁射晒入去再洗過乾淨！？

動畫一個月都好難完到

殺人

飲啤酒

打丁

正常返咗9個鐘頭之後再OT 24個鐘...除左去食煙之外無離開過公司

同老細、同事喺公司打poker
仲要用公司數買曬洗牌機枱墊

返到公司發現大佬請假，直接返返屋企

9-6 working hour
同同事約埋出site返10放3
仲要4條友鋤dee鋤到完場

同同事玩uno/monopoly deal

你醒撚番未 知唔知自己講緊乜

去左做gym

奶女同事隻腳

出咗office玩pokemon go
勿相認

同同事打交

去做gym, 去戲院睇戲

當年幾乎個個都會好難相認到

瘋狂準時放工

努力工作

落去拎信跟住走左去隔離酒店爆石

打麻雀（勿相認）

暑假返intern，有幾日成間公司啲大粒嘢去曬外國搞conference，我嗰層樓人去樓空咁滯，得返我同埋其他intern，所以晏晝3點拉大隊成層樓嘅intern squad出咗街食下午茶 以後都唔知仲有冇機會咁爽

冇返

番九放十一 話一聲出去冇人知你去邊

做做下野去左打飛機
打完成個人精神曬

係office 入面痾屎

打PS4

差唔多
腦細話買野 明明附近有得買 我走撚到去大埔買 食埋飯先返
利申 上一份工

打完咭同朋友去澳門玩成晚第二日再翻大陸唱K仲同老細講翻工好辛苦

係公司打羽毛球

得一約一百個

打錯自膠

Lunch 買野打邊爐

打飛機囉，冇喇

上成人台開左張大波露點，senior 係我後面

準時收工

咁廢唔好出黎柒啦好嘛

咁你地到底係返乜工

我做緊嗰份依啲係基本 講緊去網吧打

特登飛的去食想食好耐嘅嘢
餐飯使左2百幾

放lunch去左踢波 踢到濕晒翻去俾人鬧

我以前公司返夜間既有同事去篤波 訓教 日日唔見人

喺office 扮豪火球之術畀老細撞正

走左兩三個鐘去對面海interview
然後請左依家返緊新工

扑女同意

樓豬存在感0

原來真係未撚醒

打完咭去左返第二份工

用左五日睇哂710話火影漫畫

究竟咩工

成班人一齊打lol，大佬帶頭，仲要話server有個exe叫大家自己dl，老闆係房唔知我地做乜

星期六返半日，襯大佬唔係度拉大隊揸車出去老連咁遠食豆腐花，食到夠哂鍾，揸車個個車我地去車站，叫我地走先之後佢返公司幫我地打卡收工

做gym

敷面膜

成team人話去見客結果上左一個同事屋企打牌

殘廁打J

咁右下嗰條？

響廁所打飛機

去咗公司格離篤咗場波

化妝 整頭髮

暫時都好正常 係廁所食飯真係不了

同老細一齊喺房煲deadpool 2 (同老細friend底)

去海灘游水

早兩日食完飯唔想做野一個人去左唱k

帶部notebook返去打機，一日可能只係得半個鐘先真係做野，維持左2個月

認真返工

因為工作關係
試過幾次監獄即日來回

Send email

全日睇片 等放工

仆街仔

公司廁所打飛機

返屋企再訓覺

叫樓下酒家送野食上黎office 打邊爐

走去見工

係老細房屌閪

打

我都係 仲睇埋keroro

10粒鍾都認真工作

想像到個情境

比個閉路電視影撚曬

事實我真係係屋企飲緊酒

做左傻鳩 自隊一打

番屋企訓覺

女女放假 返到公司拍卡走人
之後拍一日拖 到放工時間一齊返去陪我拍卡 再續

放臭屁

去參觀軍艦，完全無人知

愛

係office 大大聲叫個女同事: 含撚啦你~

打麻雀放狗

返屋企訓/打丁

同main office 講要去site A
同site A 講返公司開會

返屋企瞓

同女同事係後門搞野 差少少比人發現

每日都講幾個鐘電話 用公司email同frd吹水..

鏟頭髮

Lunch去唱K唱四個鐘至返

無請假之下 同另一個同事去咗日本比賽
正路要請三日假

lunch 去恤髮,番黎同事唔認得我

媾女、仲要媾到

返工落去運動場跑步,仲沖埋涼先返
今日返工勁眼訓,落左去運動場晒太陽訓教

約agent上黎公司介紹有咩工俾我見

果陣番倉多野做到仆街 , 有個中佬係老細親戚 請番黎唔撚做野 日日睇報紙望住我地做野

屌你啊

每日要睇35集
當你每集5分鐘
要regular咁個半到兩個鐘

飲斷片酒

當年fresh grad，有日經理放假，番左學校攞cert

開完會，準時10點去通利排隊買演唱會飛

上堂放break時玩網上夾公仔，但要排隊等夾。到上緊堂時，隻公仔排到我去夾，我衝左入廁所夾埋先返入課室

利申 教畜

我去深水埗買件返公司慢慢砌然後係到打機

同fd gta 打劫刷錢

巴打做鴨？

以前試過做放題waiter 成日都冇食過野 最後叫師博留啲羊架 然後匿係廁所咬

同fd一齊帶notebook返公司打機
同主管一齊打牌賭錢
開工訓覺訓到收工
而家無得返了

吾洗放翻原位？

試過OT剩返幾個男同事喺喥,個個除褲綁個吹漲嘅氣球喺條J到,然後唔畀用手鬥壓爆其他人個氣球
輸咗要俾人彈J

有經驗嘅ching會綁喺龜頭附近,輕輕搖吓條腰就進可攻退可守,要整爆人通常都要襟住嚟un,成日最尾個個都玩到扯晒旗

玩啤牌

原來連登仔要返工

Part time

出街去左踩單車

係九龍城做做下野去左揼骨

Cafe係冇客既時候整黑暗料理系野飲然後請同事飲

然後第日同事返唔到工

最癲都係返返下工走去做gym
做完食埋午餐後返公司再hea 多陣先做野
前前後後玩左三個鐘

同老細玩街霸 俾佢撳住黎屌

坐係公司按摩椅訓教

準時返工放工

自學日文到N1

零售業pt
同fd猜
輸咗做掌上壓

Smoke

半夜 OT 叫過 ex 上黎 office 做愛

試過話去見客
但實際上係開uber做野

打卡做半個鐘然後返條女屋企訓到收工
係公司口爆女同事

係北京做intern，翻工時間去咗行長城

打飛機響meeting room

8點呀head走咗同女同事去附近時鐘爆房 爽完番嚟拍卡收工

10點出去食早餐食到差唔多12點返office訓教
訓到點零起身清醒左就落去食tea然後直接返屋企

仲有冇空缺？

唔即日來回係咪要入去訓返晚先

執左啦

類似
同對面女同事互flirt
好快就一齊左，跟住唔覺意結埋婚

下年就結婚十週年
我愛妳啊老婆

深水埗洗樓, 勇者

準時放工

開工柯屎柯到收工

口爆咗太子女

出trip扑咗個女上司

係staff room 更衣室同條女扑野
都試過係入面同低胸同事曖昧，爭啲屌埋

企喺三菱剷車上面比人剷上去閣樓開門搬嘢

返返下工去公司gym room沖涼

用公司電腦上求職網搵工

同老細扑嘢

舊公司經理
同女同事去後樓梯扑野俾大廈保安撞到正
之後保安同老闆講叫佢檢點d
重點係經理老婆都係公司做，當時仲大緊肚

見過有同事掉咗另一個同事嘅飯盒

上間公司單野埋尾冇咩野做,10點半先返公司，食完飯訓到兩點半再上網上到四點就走人，維持左兩個月

得閒得濟冇野做，四圍問有冇人要幫手

前幾年返summer job
親眼見到有人偷嘢
我無阻止個客
靜靜地喺到食花生望住佢走

去剝牙

waiter乜唔係厨房野任食，使乜匿廁所？

女同事索唔索先

一返到去做埋啲手尾就瞓覺瞓到食晏至醒
食完晏之後好攰又瞓瞓到4點幾
等多一個鐘走人 公司放5半
瞓覺瞓到頭痛

放飯時間搭lift襯人多扮唔小心用手掙頂實靚女同事對吸手波，點知佢冇反抗，仲笑住用對胸向前頂返我隻手掙一下，當到真係扯到流咗少少精水出黎

試過同上司一齊上網睇求職網

全公司細既出左去燒野食 得返大佬係office

嗰時喺舊公司幫同事高清拍攝

冇野做係度砌模型

要係街返工，但同同事去左睇戲

用powerpoint設計屋企既間隔
畫左廿幾個版本

柯住屎打機

你就想

牙痛，lunch 去咗間牙醫鋪walk in 睇完食埋個飯,用咗2個幾鐘，好彩老細無返

整木糠布甸

去戲院睇戲
去sogo thankful week迫咗半日

行街 行幾個鐘 下晝3點先返去 等多陣又打卡

去左見工 唔係lunch time

去sogo買野 公司喺柴灣

試過去見工

係返正職既時間做兼職既野

去客office打機

用ceo個廁所屙屎

留名睇油船爆炸故事

幫自己含撚

厘埋係枱底剪腳甲

巴打 辛苦啦

返工訓到收工

係咁幫老細賺錢

一個禮拜睇40集劇集

我去埋影見工相

以前份工一個星期有兩日
落細貨倉收貨分貨
個倉同公司寫字樓有一段距離
所以果日上司都唔洗我返公司
而我上司係你搞得掂佢就唔柒理你
所以我以前一個星期有兩日
做兩三粒鐘野就走
如是者做左8年
直到考到政府工先辭工

染髮染咗3個鐘

行街行左幾粒鐘
茶指甲油修埋甲
入fitting room 訓覺
去附近沙灘哂太陽

你係女校度工作????

details please

個妹妹幾大個啊?????

喺公司同同事用nerf gun打war game，啲子彈射咗入去老細間房，可能唔覺意郁到佢個風水陣，所以冇幾耐公司執Q咗

仲試過用A4紙個箱整球拍，喺meeting room打乒乓波

未遲過到 四年

睇 captain marvel 之前同marvel 同步咁係公司馬拉松式睇返晒之前d戲

另外公司係地舖，咁岩cctv死位係對住出面，有日慶起玩露出

去左打波再返屋企沖埋涼先渣車返公司

果陣條女係隔幾座大廈返工 佢有野唔識用EXCEL搞 我過左佢公司幫佢整

屌9同事，屌到隔離2-3行同事都望晒過黎
利申：同階級

去扑野

係office個垃圾筒柯屎

遲3個字返，早半個鐘收工

做call center返通宵更，試過訓到有call入都唔知

煲劇 做功課 落街買零食 打機

打j

試過番番下工肚餓，約左幾個同事出去打邊爐食飯，跟住收埋工，冇番到公司

釣魚

畀人鬧咁渣架

1.睇戲 有電話嚟都唔聽
2.食雞煲
3.同幾個同事係電腦玩lf2 仲要各自拎自己keyboard 插哂落同一部電腦 一齊闖關
4.走左半日無人知
5.同幾個同事飲早茶 飲左幾個鐘都無人知

入西貢燒野食
仲要同公司講明

因為係送event野食
中段要等兩三個鐘
咪同幾個司機一齊買野去燒野食
反正有公司車

同個公司sp係後樓梯扑野

返工期間比綠帽老細戴

返大陸喺個客office翻牆bt download av

喺open office屌到大腦細龜縮返入房.

偷坐腦細個位自拍

溝女同事衰左 仲要全公司都知

將同事PACK入紙皮箱 (佢自己話想試)

10點番到 1點半出車 去到2點話搞掂 走得，番屋企 計一日糧wo

番去9點打機打到5點放工

朝早6點3番去點貨搞單 做到夜晚10點先收工 除左食飯食早餐冇停過

我好似試過

我都試過 lunch 閃左遲番
排演唱會買飛都有

施肥

你就好啦

玩震蛋

咁之後點收科

1. 8點返到公司冇野做坐到4點收工
2. 送貨送去回收埸再入人地個私人農場摘生果
3. 11:30食午餐
4. 食埋下午茶先返公司收工，仲要用公司八達通買

睇咸片

喊

掂啊 Ching 預早祝你地十週年快樂

西利

周不時

仲未有扔同事盒飯落垃圾桶

打麻雀。。

接&做freelance jobs

有冇下文

做咩職位??? 冇人發現???

出左去拜年，打卡收工前至返返公司

有冇同事係度係附近架????

放工

上堂時間, 冇女生去廁所???

屌女秘書

教員室廁所, 即係50/60路 Miss 用果個廁所!!!

自慰

睇連登成人台

前一晚飲酒飲通頂，第二朝返到公司拎個睇醫生個d 白色藥袋放上枱面，入面裝d 過期藥，扮病。趴係枱訓。
9點返到office,一訓訓到一點鐘同事叫我起身食飯，我攰得濟無去，結果同事買埋上黎比我食。
鬼佬老細一直坐係我對面無出過聲

屌柒校長

某中學TA，遞咗信做埋今個月唔撈

休息室巢系

返11放8 老細3點幾先返 7點走
1點幾返到公司坐一陣出去食飯行街
等老細返黎再出去寄信入票hea下hea到4點幾
返公司入下野入到7點老細走左即刻走
日日如是

唔使打卡既工就係荀工
不過都就黎執

非Lunch time 一邊做野一邊獨食一個大pizza
老細經過若無其事繼續食

食飯打邊爐之後行街行到收工

帶手提電腦番工睇戲

番aia過格泥玩過山車

係倉入面睇a片打飛機

同老闆一齊conference room打邊爐，帶埋床返公司得閒訓覺

你公司仲請唔請人?

好warm

同另外4個同事打lol

美甲

伸隻手入褲入面R春袋

巴打做邊行咁正

認真 扑野

捉左個丫伯去廁所雞左佢

19歲

前一日同大老ot到零晨2點
聽日要返9點 病病地 頭暈暈 11點幾頂唔順扒左係到
大老出黎同我講 可以抖下 因為琴晚打完大老
我抖一陣放lunch 咬個包食藥 訓到3點
事後有同事講返比我聽
話有個同事諗住督我背脊 話我蛇王 訓覺
點知比個大老屌返轉頭

結果個日 訓到5點幾

落山唱K

除非做零售飲食先會有

咁多ff撚

瞓到第二日夠鐘返工

師父 有冇咁緊火呀

成team人借出site為名去左bbq

想知點自學

成身酒味點會唔知，成班廢事督爆你啫

1. 打牌
2. 打邊爐
3. 拎time off 但冇落record (無限time off)

遲到早退幾個鐘係例牌

返住工
1.shopping

2. 做 gym

3. 打機

4.返屋企訓

5.同人出去玩

我以前公司有一個成千幾尺嘅倉庫放食材，我地係入面有床，落場可以訓覺，然後最癲係試過新年有同事搬麻將檯翻公司輪流開檯

利申：做西餐

年初4，返公司賭錢食飯之後直接去朋友屋企繼續賭錢，之後收到上司電話話公司提早收工叫我唔好返去。

開 hang 機一通玩 Call Put

剪鋼根

星期六返工帶左隻有毒手指返去，拮哂全公司電腦

喺啲客面前拎部3ds來玩
番工時間同同事走去冒險樂園玩
冇schedule個陣唔番工 timesheet照填onsite

喺枱底打機

腦細出左trip
成班同事係conference room開projector煲Black mirror
煲足一星期、同時食pizza, kfc, 打邊爐

咩玩法？